邊個話贏，港島好似平行時空咁 癱瘓中環呢？

dllm 贏你老母

核心既中環乜事都無 贏條撚

港島成個世外桃園咁中大打生打死

冇車去呀 ching

11.14 曙光行動 繼續三罷

港島人真係特別垃圾

塞鐵點會塞中環？
金鐘先係轉車站

中環撚：唔係lunchtime 先起義咩

咪分化

車箱入面尿袋著火我都唔想嫁

推啦
我信港島有手足，有良知 有勇氣既大把
係時候要反抗

出來啦 港島人
去癱瘓中環
我地要今日開始中環每日無幾十億生意

中環見唔到手足

推

油塘無人

港島手足 差你

見冇人又繼續游車河

無人返工 已經唔使塞路
新界牛出唔到香港區

推 手足們 中環見

要去中環可以去柴灣再去中環

好多地方都平行時空
塞哂全港未？

塞左幾個字啦

自己區自己救啦

有車去先得 等lunch time應該會多人

同時開心airdrop呢度

九龍已經死晒

呢個就係人地引你地入中大既原因

又要勝利撚
屌晒你地老母

港島人既我表示同意巴打呢句說話

不過，唔分化既原則下我只可以安慰自己港島係和理非集中地

政府無跪 贏乜撚
繼續搞中環啦

呢三日都係咁

都唔係啦你睇和你lunch

中環呀

關鬼事咩 班中環OL 自己都有出黎抗爭

港島手足起義呀

中環要人

今朝大把人去唔到中環喎，得返個殻有乜用

過到海就神仙

佢地唔返工點癱瘓中環呀

出面又有勝利撚
屌晒果班人老母
贏乜撚
中大仲未脫離危險
中環人照常番工
鐵路都行到
仲有機場
物流
根本仲未衝擊到上層果班人

癱瘓中環啦 各位

遊左好耐車河 塞小小又順番

有車去到中環先得架

唔係呀 最猛個d去哂 濕9馬尿水
你港島咪天下太平囉 ol識魔法咩

真

但靠ol 未必做到癱瘓
港島手足拜託大家出來啦

中環有人返到工咩

lunch time完咪又2點返去返工

仲有好多手足做緊野架 加油

今日我個層目測得30%人番左工

唔返都唔得啦日日順到咁

而家我嘅 office 得2個人喺度（利申：今朝攞咗特權）

都過唔到海

爆7區都不及爆一個中環

現階段盡斷新界九龍過海已經好大影響，好難要求港島可以同對面海同步

今曰好多人work at home
公司一早出notice

啲返工人塞車遲到啫

一齊食飯

你點知的？

唔夠人啊

咁今日仲會唔會快閃

港島其實好多碼頭有船係由九龍去港島

又lunch?

去柴灣先

中環咁多手足做野都話無人?

中環撚:好嬲但要搵食sorry 有兄弟中槍？lunch快閃2個鐘lor

因為去唔到姐，等下午快閃

屌你啦柴灣人都不知幾勇猛

一早去塞鐵，北角站收左皮後，好多港豬真係行路返工，真係阻唔到

香港人太依賴某一種交通工具

令黨鐵越嚟越囂張

中環順係因為啲人都入唔到中環

船
觀塘 - 北角
觀塘 - 西灣河
九龍城 - 北角
紅磡 - 北角
尖沙咀 - 中環
尖沙咀 - 灣仔
三家村 - 西灣河

船運載量極其有限

等lunch 個個都

我公司7 成人返唔到黎
點叫照常返工呀
冇人過到黎港島咪冇人癱瘓囉
你估個個中環人住呢頭架

好撚同意 有無人可以黎幫手

昨天中環武裝犯罪集團死守交易廣場
因為要股東正式開市

今日大家千萬不要攻擊交易廣場

好多人得個up
你去過現場未個唔知今日中環有幾多人home office無番
1,2日春袋唔代表日日都係架
圍捕就有

船運載量極其有限

如果船掂的話，當年就唔駛興建海底隧道

Push

每朝電車線乜事都無
每朝港島線乜事都無
乜撚野事呀依家

港島手足唔垃圾
只不過係港島太多離地有錢佬

利申九龍撚

番到工既手足, 食LUNCH見

區區開花呀

市區都出唔到
點過海

其實點解會咁
其他線死哂
藍線竟然冇事

係咪繼續番工？

去撚到先得架
成日怪手足做乜春

上面D五毛

金融撚表示home office,出都出唔到中環，今日有無人出到lunch gathering都成問題

不分化

10:05 中大手足需要以下物資

需要：食水、保暖物資、普通衣物、任何舒服訓到喺上面既物體（睡袋、yoga mat）及同少量帳篷。

請pm @Lailahaillallahmuhammadarrasulu 🙏🏻感謝各位

我係比建議大家而家點樣過海去中環

Btw 我藍絲朋友今朝太古城返觀塘搭船，仲早過平時返到公司

出來啦

有d戴到百幾人，仲要5-10分鐘一班,5分鐘就碌到過去，邊架我唔講啦

而家即刻ok?

巴士又無 黨鐵又過唔到海
路又封
要我行返工咩
lunch 中環可能會少左人

藍線乜事都無

唔好分化住
今日一齊食飯ok?

唔分化 中環lunch就會黎料
遲到好過無到🙏🏻

咁中環友咪會中午出黎

其實雖然隔個海，但兩邊人既文化同價值觀其實有差異，唔關有錢冇錢事，你可以當係一個好大既同温層，依樣係我過海讀書嗰時察覺既，所以好難要求港島追到九龍新界咁叻。

雖然駁唔到但每次港島遊行都好多和理非出
求不割

拿反對暴力呀

1230中環食lunch!

港島今日的確平行時空咗。

今日港島一嚟都冇活動冇磚陣，二嚟鐵都冇塞，閘都冇壞。

不完美，要改善。
千祈唔好塞藍線。

利申：塞鐵中。

今日有機會人少
要小心

lunch時間

無處不在

大把人番唔到

拉

柴灣琴晚已經盡塞 冇哂計

係囉，典解會咁咖

1230 中環，夠人就做野

股票交易正常，金融機構正常

鰂魚涌都好平靜

push

出左黎頂 犧牲自己午飯時間 已經好好啦

地鐵好暢順

區區都係和理非集中地啦

東涌線要塞，唔好比佢地去到香港站

中環好似異世界咁

今朝冇車出黎，大家中午lunch time出黎，出晒催淚之後等公司宣佈可以早走
大家各自努力 加油

新界北表示冇車出

lunch time

太古坊永遠平行時空

屌 咪係

港島今日無力了

Tui

西裝救港

太古坊咪即係中環分支

現在仍有很多巴絲在港島綫努力，但港🐽太多

新東新西死哂喎，餐廳爆棚好似放假咁多人

港島東好塞呀

中環手足
求下你地
出黎就唔好淨係企係度
要有危機同行軍意識
唔好一味對峙同嗌口號
星期一可以逼到狗射tg係因為有手足向前推進
尋日絕大部份人一味企，狗根本唔會理你
同埋唔好2點就散晒
你出到黎既
希望你搵借口呃公司話返唔番上去又好
拎埋袋射下晝波又好
出面打緊仗
希望你地可以行多幾步
幫下後生仔

暢通到爆
sogo 照 shop

現正前往中大嘅朋友可唔可以幫手帶牙膏、牙刷、漱口水，for 過夜手足用，過咗成晚冇刷牙好辛苦。可以帶到各物資站，例如YIA, LSK, U Gym等有洗手間嘅物資站。

黨鐘順暢
中環沿路有畜
46 大巴 含辛一帶

其實西灣河，柴灣琴晚都好努力
不過講真港島比起其他地區的確差咗啲

【做咩鳩8點開花】P牌幫推

瘋狂推

無巴士助塞 rb完好快通返

港島手足自己搞住先

中環撚公司表示唔駛返

【晨曦】中環友準備好未？

Office十幾個同事得兩個返唔到，大半人遲得少少

佢無講錯

你都on9
幾撚多人無車番中環

利申 中環撚

港大生出黎做野啦！
8大連線

我全公司齊人9點前返哂
得我罷

好多人等過一陣唔塞就返工

所以班曱甴都懶得搞住，明知你地玩兩面鐘到，剩低個班就慘

加油手足

快閃中環？

yes
我地食左幾日tg啦

⚠️11:00更新 #黨鐵
💠東鐵：⛔️全線停駛

💜西鐵：🚫不停 屯門、兆康、天水圍、朗屏、元朗、錦上路

👿將軍澳綫：🚫不停 將軍澳、坑口、寶琳

🧡東涌綫：🚫不停 東涌

💚觀塘綫：⚠️黃埔至觀塘站恢復服務
🚫不停藍田、油塘及調景嶺

❤️荃灣綫：🚫不停 旺角

📻輕鐵
505、507、614、614P、615P、705、761P、751P：⛔暫停服務
610、615
⚠️維持 屯門碼頭 來往 洪水橋站
751
⚠️屯門區由河田站改道，經山景站返往天水圍區
⚠️天水圍區將由天榮改經濕地公園，天逸，頌富及天耀站並返回屯門
706：✅維持正常服務

港鐵巴士：⛔️全部停駛

我覺得停東鐵停九巴係想我哋唔好搞中環（新界九龍人交通都難過去）

等港島區好似好正常咁

所以大家手頭上無工作就應該要去中環食午餐

連登就係出名搞分化

中環返工
但今日都罷左唔係中環

出來幫手塞下鐵

12點中環集結

樓豬游水過海

九龍已經搞掂啦
中環人就自己行動啦

1230中環
港島人爭氣！

今日咁少人會唔會圍捕

與其驚圍捕 不如反抗到底

善用起底功能

其實就咁，小弟喺交易所附近返工，今朝公司已經話唔洗返，而小弟係新界牛，根本係冇車冇地鐵返到

金鐘打柴，藍線起碼廢左一半

推啊 嚟多日幫手啊

港島全部都傻閪黎無撚用，廢物

lunch time 抗爭

港島線

癱瘓狗屋附近道路，例如油塘。3000隻狗

自己區自己救，想被罷市罷工罷課前，自己喺自己區出一分力先
依家香港好似戰爭狀態咁，唔好再旁觀啦各位

1230中環見

港島今日返唔返到工？

港島人去中環
中環係春袋

北角 則魚涌 呢個幾月平行時空一樣

已經癱瘓咗，所以入唔到

[番工撚]black bloc番工根本冇得輸, 政府好想你番工, 唔會因為black bloc拉撚咗你

個個都咁諗就死撚得啦

垃圾香港人 咩都做唔到 死又我地死 成果你地享受

五毛真係永不放棄分化

唔洗理班分化撚

條藍色線日日都好順暢。

反抗

條友係隱性五毛嚟

「重要」今晚救中大唯一方法

今晚甚至未入夜都好大機會開戰，已經叫緊大陸仔走同出左老解直升機係中大上空。
我地唔可以等佢地攻中大我地再行動，昨晚圍魏救趙既開花方式唔夠。
係明知佢會攻入去既時候，我地唯一既方法係 先攻！
要搶係佢地攻中大之前，開始開花，進攻沙田大埔狗屋狗宿。要佢地被迫調走中大既人手同防線。
因為今晚中大再被攻就好大機會守唔住同一定有重大傷亡。
我地一定要行動先過佢地，重點係沙田區。

你以為...大把人返緊工

Fake news撚

大家都好努力真係唔夠人

港島人醒下- -

佢地2個鐘完左lunch就翻上去，真罷工支援佢地既手足比人拉廿個
成班翻工話自己同路人犧牲自己午飯覺得好偉大？

成班中大兄弟頂撚左2日呀屌你老母

其實中環可以好好玩，lunch 塞一輪之後大家番office 做一陣野，3:15 又一齊落去下午茶。食完high tea 大家又拎番行李番公司。放工開ot之前又一齊落去補充下體力再番公司。
狗又唔可以上公司搜，好安全